中國打擊能源市場快狠準美國跪低稱願談判 你話傾就傾？

打貿易戰，美國傷啲定中國傷啲？從能源方面看，答案好顯係美國傷不起。貿易戰再升溫，中國日前公布價值600億美元的美國進口貨品關稅清單，其中美國液化天然氣首次成為徵稅項目，可謂直擊美國要害！(請按此重溫)顯然因為不堪中國強招，白宮終於放軟口風，表示願意與中國再度展開談判。問題來了，美國想傾，中國就要同你傾咩？呵呵呵呵！

美國難成能源強國
據報道引述美國液化天然氣業界指，他們一向視中國為未來主要市場，今次的關稅對美國打擊極大。而中國針對能源市場精準打擊已非第一次，早前美國原油的最大買家中國石油化工，就已決定暫停進口美國原油。有英媒引述分析員認為，中國作為最大的能源消耗國之一，在關稅阻撓下，美國成為能源超級強國的妄想隨時破滅。

侵侵出名冇口齒，違諾當食生菜，中國仲會咁易信你？慳啲啦Baby！

原圖：央視截圖、大公報、文匯報

央視截圖、大公報、文匯報

有本事唔好進口美國能源、有本事就繼續同俄羅斯買貴油貴氣。

你知唔知大陸依家係能源淨進口國嚟㗎？

買俄羅斯伊朗油

當呢度係港人講地？

幾個月前呢種論調
已經喺大豆身上講過一次
但結果係點？

薄餅你食屎啦

樓G貼出來係想人笑 定係點？

貼新聞咋喎

知唔知美國係有石油儲備呢樣野

中國打擊能源市場？打飛機就叻，仲射得好快tim

其實人地一句 美市爆升 支那市日日跌 簡單易明
高下立見 寫咁多字都你廢
好心隻維尼臭熊快d 收皮啦
垃圾領導

黨報你都貼

賺得5毫得5毫吖大佬

亮劍亮得好

支持習帝
一於靠中國製造2025
屌死美國仔
中國製造2025世界第一

人仔水低，生意難做

唔好
維尼要做夠三四十年先
佢真係好努力令全世界都變左反支

有無咁低質

篇嘢好有丁蟹風格

開頭嚇一跳，原來得啖笑

趁玩完煤轉氣 到冬天又有新聞